有冇人知燒黨旗同軍旗犯法嗎？

如提？

777就係法律
佢話你犯法就犯法

唔犯法

縱火咪犯法

犯法, 攻擊性武器

犯咩法？縱火？

化寶燒黨旗